荃灣西站有便衣狗

有一條中坑橙色衫
有啲不尋常嘅人企喺度唔知做乜
一路留意住側邊啲人
各位巴絲呢排唔好玩跳
只要籌備港鐵商場
齋睇唔買唱歌
就已經可以令個商場
人流變少
保安人手緊張

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

快啲搞商場啦

多謝樓主做天文台